{
"Connect Wallet": "连接钱包",
"Home": "首页",
"Swap": "交换",
"Farm": "农场",
"Launch": "首发",
"Airdrop": "空投",
"Approve": "授权",
"Connect": "连接",
"Liquidity": "流动性",
"Settings": "设置",
"Advanced Settings": "高级设置",
"Max Slippage": "最大滑点",
"Refresh Balance": "刷新余额",
"Liquidity does not exit": "流动性不存在",
"Support": "支持",
"Add liquidity to receive LP tokens": "添加流动性以获得LP代币",
"Your Liquidity": "您的流动性",
"Connect to a wallet to view your liquidity.": "连接钱包以查看您的流动性。",
"Add Liquidity": "添加流动性",
"Provide liquidity to earn trading fees": "提供流动性以赚取交易费",
"Balance": "余额",
"Prices:": "价格：",
"Share of Pool": "池份额",
"My Wallet": "我的钱包",
"Select Network": "选择网络",
"Choose Wallet": "选择钱包",
"My Asset": "我的资产",
"no wallet connected": "未连接钱包",
"Quick Shortcuts": "快捷方式",
"Please connect to the correct network first": "请先连接到正确的网络",
"switch network success": "切换网络成功",
"Wallet Address": "钱包地址",
"Logout": "登出",
"logout": "登出",
"copy address": "复制地址",
"Multiple staking options for you to earn more rewards": "多种质押选项，让您获得更多奖励",
"Active": "活跃",
"Search by token name": "按代币名称搜索",
"Total Value Locked": "总锁定价值",
"Price": "价格",
"Weekly Rewards": "每周奖励",
"Staked Only": "仅质押",
"Sort by": "排序方式",
"Total staked": "总质押",
"Earned": "已获得",
"Farms will run in multiple phases": "农场将分多个阶段运行",
"Once the current phase ends, you can harvest your rewards from the farm in the Ended tab. To continue earning rewards in the new phase, you must restake your position into the active farm": "当前阶段结束后，您可以在“已结束”选项卡中从农场收获奖励。要在新阶段继续获得奖励，您必须重新将仓位质押到活跃农场",
"My position": "我的持仓",
"Claim": "领取",
"Pool ends in": "池结束于",
"Currency Reserves": "当前池子余额",
"Minimum received": "最少得到",
"Your transaction will revert if there is a large, unfavorable price movement before it is confirmed.": "如果在确认之前出现了大幅不利的价格变动，您的交易将撤销",
"Price Impact": "价格影响",
"Liquidity Provider Fee": "流动性提供者费用",
"The difference between the market price and estimated price due to trade size.": "由于交易规模的不同，市场价格和估计价格之间的差异。",
"Slippage tolerance": "滑点",
"Liquidity does not exist": "交易对不存在",
"Insufficient Input token balance": "卖出币种余额不足",
"Insufficient liquidity for this trade.": "流动性不足",
"Enter an amount": "请输入金额",
"Claim test USDC": "领取测试USDC",
"Orich Swap": "鸵鸟交换",
"times remaining": "次剩余",
"Select a token": "选择代币",
"You can search and select any token on OstrichSwap": "你可以搜索和选择任何在鸵鸟兑换上的代币",
"Token name, token symbol or address": "代币名称, 代币符号, 代币地址",
"Ended": "已结束",
"Hot": "热门",
"Latest":"最新",
"Fixed":"固定式",
"Flexible":"弹性式",
"Earn": "奖励币种",
"Total Staked": "总质押",
"Weekly Reward": "每周奖励",
"Staked": "已质押",
"Get": "获得",
"MAX": "最大",
"Stake": "质押",
"Detail": "细节",
"Stake Detail": "质押细节",
"No liquidity found":"暂无流动性",
"For each trade a 0.3% fee is paid": "每笔交易支付0.3%",
"Confirm": "确认",
"UnStake": "解押",
"Evolution": "进化",
"The story this time happened on that vast land": "这次的故事发生在那片广袤的土地上",
"Oscar": "奥斯卡",
"Ostriches appeared about 53 million years ago in Eurasia during the Pliocene": "鸵鸟大约在5300万年前的上新世时期出现在欧亚大陆",
"Endless desert": "无尽的沙漠",
"He encountered many dangers and difficulties during the journey, but Oscar never gave up.": "在旅途中，他遇到了许多危险和困难，但奥斯卡从未放弃。",
"Approve more than 0 Orich and O USDC to allow Ostrich liquidity complete this transaction.": "批准多于0个Orich和O USDC，以允许鸵鸟流动性完成此交易。",
"Get your wallet ready": "准备好您的钱包",
"Connect your Discord": "连接您的Discord",
"Join our discord, and acquire the role: Ostrich Guardians.": "加入我们的Discord，并获得Ostrich Guardians角色。",
"Connect your Twitter": "连接您的Twitter",
"Follow Ostrich": "关注鸵鸟",
"Broadcast your journey to your mate": "向伙伴广播您的旅程",
"All Participants": "所有参与者",
"Invite Quest": "邀请任务",
"Complete the Sailor's Quest to unlock the invite quest": "完成水手任务以解锁邀请任务",
"Ostrich's Quest": "鸵鸟任务",
"Address": "地址",
"Invite Users": "邀请用户",
"Pools": "资金池",
"We bring new technologies to our community": "我们将新技术带给我们的社区",
"Supply": "供应量",
"Ongoing Pools": "进行中的资金池",
"Upcoming": "即将推出",
"Completed": "已完成",
"All": "全部",
"Project name/token symbol": "项目名称/代币符号",
"Only show me": "仅显示我",
"Amount raised": "筹集金额",
"IDO Progress": "IDO进度",
"Total Cap": "总上限",
"Ongoing": "进行中",
"Swapped": "已交换",
"Remaining": "剩余",
"Swap Price":"交换价格",
"Swap rate": "交换比率",
"Your Allocation": "最大额度",
"Already Swaped": "已交换额度",
"Remaining Allocation": "剩余额度",
"Participate in IDO": "参与IDO",
"Project Detail": "项目详情",
"Name": "名称",
"Token Symbol": "代币符号",
"IDO Price": "IDO价格",
"IDO Rate": "IDO比率",
"Total Supply": "总供应量",
"Tokens For IDO": "IDO 代币数量",
"Opens": "开始时间",
"Closes": "结束时间",
"Release cycle": "发布周期",
"Round": "轮次",
"TGE": "初始代币发行",
"Min": "最小",
"Max": "最大",
"Schedule": "计划",
"No content for now": "暂无内容",
"Expected 1000 Orich": "预计1000个Orich",
"Reward": "奖励",
"The Orich obtained by the single currency pool needs to be unlocked by staking Orich-USDC to obtain rewards.": "单币池获得的 Orich 需要通过质押 Orich-USDC 解锁以获得奖励。",
"Reward Amount": "奖励数量",
"Unlock Speed": "解锁速度",
"Unstake": "解质押",
"Confirm Stake": "确认质押",
"Unlocked": "已解锁",
"Locked": "已锁定",
"Fixed Stake": "固定质押",
"Select Duration (Week)": "选择期限（周）",
"Fixed Duration": "固定期限",
"Unlock Date": "解锁日期",
"Input An Amount": "输入数量",
"APR": "年化收益率",
"Amount": "数量",
"Boost": "加速",
"Boosted": "已加速",
"Select a NFT to Boost": "选择一张NFT加速",
"You have no SpeedNFT": "你没有加速NFT",
"You've already Boosted": "你已加速",
"If withdraw your NFT, your additional APR will be lost": "如果你取出你的NFT，你额外的APR将会消失",
"Withdraw": "取出",
"You can stake as many times as you want in a fixed pool, and you can choose different amounts and periods": "固定式池子你可以质押多次，选择不同的周期和数量",
"Fixed Staked Detail": "固定式质押详细",
"Stake duration": "质押周期",
"Stake Time": "质押时间",
"Unlock Time":"解锁时间",
"Claim failed": "领取失败",
"Volume": "交易量",
"Approve more than": "请先批准超过",
"to allow Ostrich swap to spend your":"以允许Ostrich交换器使用你的",
"for this transaction.":"完成这笔交易。",
"Successful": "成功",
"Insufficient Output token balance": "输出代币余额不足",
"Remove": "移除",
"Confirm Remove": "确认移除",
"Cancel": "取消",
"Confirm Unstake": "确认解除质押",
"Stake more Fixed": "增加固定质押",
"No Stake Info found": "未找到质押信息",
"pool ends in ": "池子结束于",
"to allow Ostrich liquidity complete this transaction.": "以允许Ostrich流动池完成这笔交易。",
"Pooled": "参与池子的",
"Add": "添加",
"Input your amount":"输入您的金额",
"Add to Wallet":"添加到钱包",
"Allocation":"分配",
"Action":"操作",
"Swap Date":"交换日期",
"miracle mission":"奇迹般的使命",
"Sign": "签名",
"Bridge": "跨链桥",
"Step1":"第一步",
"Step2":"第二步",
"Claimed": "已领取",
"Router": "路由",
"Routing through these tokens resulted in the best price for your trade.": "通过这些代币的路由为您的交易带来最佳价格。",
"Trading mining rewards": "交易挖矿奖励",
"Ostrich is an aggregated DEX + Launch +Farm platform launched to optimize and enhance interactions on mainstream L2 networks such as Base/zkSync/Arbitrum and Linea.":"Ostrich 为优化、提升Base/zkSync/Arbitrum/Linea等主流L2交互的用户而推出的聚合Dex/Launch/Farm平台.",
"It effectively improves and enriches the transactional value. Please keep an eye on us as the oasis is not yet reached; everything is just beginning!":"可有效提升、增强、丰富交互TX值，请继续保持关注，绿洲还未到达，一切才刚刚开始.",
"Get Started":"开始",
"A growing L2 network application":"一个具成长性的L2网络应用",
"Trading / Liquidity / Farming / Trading Mining":"交易/流动性/农场/交易挖矿",
"Diversified Trading":"多元化交易",
"Diversify risk, enhance investment returns, and flexibility by spreading investments across different markets and assets.":"通过将投资分散到不同的市场和资产，使风险多样化，提高投资回报率和灵活性。",
"Seamless Cross-Chain on Base/zkSync/Arbiturm/Linea":"在Base/zkSync/Arbiturm/Linea 上无缝跨链",
"Achieve seamless connectivity and interoperability between different blockchain networks with efficient, secure, and cost-effective cross-chain solutions.":"通过高效、安全、经济高效的跨链解决方案，实现不同区块链网络之间的无缝连接和互操作性。",
"Various Staking Pools":"各种各样的质押池子",
"Facilitate the formation of liquidity and trading pairs, providing the market with increased liquidity and trading opportunities.":"促进流动性和交易对的形成，为市场提供更多的流动性和贸易机会。",
"Earn Rewards through Trading":"交易可以获得奖励",
"Earn additional rewards during the trading process, obtaining tokens, fee sharing, liquidity rewards, or other forms of incentives based on trading behavior and participation level.":"在交易过程中获得额外奖励，根据交易行为和参与水平获得代币、费用分享、流动性奖励或其他形式的奖励。",
"Ostrich makes our world fullof peace & love": "鸵鸟让我们的世界充满和平与爱",
"Orich token is an important part of the Base/zkSync/Arbiturm/Linea ecosystem. Once you have Orich, your world will become more colorful and your assets will increase day by day":"Orich代币是Base/zkSync/Arbiturm/Linea生态系统的重要组成部分。一旦你有了Orich，你的世界将变得更加丰富多彩，你的资产将与日俱增",
"Get your bags ready, this will be a long journey.":"准备好你的行囊，旅途会很漫长",
"Here, you can seek for refuge and assistance.":"可以在这里寻求庇护和帮助",
"After the prayer, you will be bestowed with guidance.":"完成祷告仪式，你将得到指引",
"Don't forget to prepare your weapons, there will be dangers ahead.":"别忘了准备好你的武器，前方会有危险",
"Follow the Ostrich Chief's lead.":"请跟着鸵鸟头人前进",
"As the journey begins, you may need the help of companions.":"旅途开始后，你可能需要同伴的帮助",
"The amazing reward Farm pool": "回报惊人的农场池",
"Stake tokens to obtain extremely high returns": "质押代币获得超高额的回报",
"Maximum Buy Amount": "最多购买",
"Minimum Buy Amount": "最少购买",
"Exceeding maximum buy amount": "超过最大购买金额",
"to allow Ostrich Launchpad to spend your": "以允许鸵鸟发射台使用你的",
"Less than minimum buy amount": "小于最小购买金额",
"Expected": "估算获得",
"Congratulations": "恭喜",
"idosuccesstext": "恭喜参与Orich IDO 成功，IDO结束之后24h你可以领取所购买数量的50%，剩余的50%会在未来的3个月平均释放",
"claimtext": "IDO结束之后24h你可以领取所购买数量的50%，剩余的50%会在未来的3个月平均释放",
"Got it":"我知道了",
"Buy Record": "购买记录",
"Sorry, you are not eligible for this AirDrop": "抱歉，你暂无资格参与此次空投活动",
"Sorry": "抱歉",
"Connect Discord": "连接Discord",
"Copied": "已复制",
"Can be claimed after": "可宣称的时间",
"Can be claimed amount": "可宣称数量",
"Claimed time": "宣称时间",
"Buy Date": "购买日期",
"Payment": "支付",
"Currency": "币种",
"Orich obtained": "获得Orich",
"You're in Presale Whitelist": "你在预售白名单",
"Sold out": "已售空",
"Sold": "已售出",
"TVL daily trend chart":"TVL日曲线",
"Orich Reward Weekly": "Orich周奖励数",
"APR can reach": "APR可达",
"NFT accelerated APR": "NFT加速APR",
"Orich in lock": "Orich 锁定数",
"24H volume": "24小时交易量",
"Total volume": "总交易量",
"Liquidity not exist": "无法添加此流动性",
"Flexible pool in front": "弹性池在前",
"Fixed pool in front": "固定池在前",
"Aggregated Routes": "聚合路由",
"IDO in progress": "IDO正在进行",
"Aggregated routing brings better prices, but it will result in an additional portion of network requests": "聚合路由带来更好的价格，但是会多一部分网络请求",
"My proportion": "我的比例",
"View Contract": "查看合约",
"Expected Earned": "预计获得",
"Total Reward": "总奖励",
"Deposit ends in": "质押结束于",
"Harvest starts in": "收获开始于"
}